點解你班死港灿咁討厭中国？

講到而家咩香港死咗又盛，自己無能就唔好怪咩攬炒
講到而家咩又執骨又移民又盛
識趣就擁抱大灣区
廢人喺邊度都係廢

你講事實因住俾人block撚到仆街

樓主係大灣區都上到連登

就係憎先自黎香港 鐘意就留左係處面

回歸咗就預咗香港變中国啦
天真

我勁中意中國 希望下世都係中國人

我住珠海 近关口收到澳門網絡可上连登